我打機都打咗好多年, 點解刀系咁廢

刀系雖然攻擊高 但出招後硬直太耐
人地劍系攻速又快 弓系又可以屈遠攻 法師仲可以補血
我刀系乜都唔夠人勁

屌你老母

講緊咩game？

你唔係甘寧刀系 一定廢

刀你老母

堅系勁啲

我都係

補血
而家仲有人需要補師咩

回帶撚

系你老母

甘寧鐵碎牙刀系

你都冇用電話禁極刀 緊係廢

吾鐘意刀系 特別雙刀系超型

怒劈華山 東風浩蕩

天上天下無雙刀唔廢啊

回帶西

我 Feel到好多人本身入黎想屌鳩樓主，但最後放左正皮

雖然係回帶

吾系甘牙xdd

出完野仲可以咁硬咁直
樓主你已經勁過好多人

Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基
系你老母碎你老母呀